{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027834?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 축령산편백하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他人に被害を与えかねない娯楽と飲み過ぎは控えなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要になる場合があります。 ペンションではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室にはバーベキュー場があります。 バーベキュー場の利用金額は人数によって異なり、時間は入室時から22:00までです。 駐車は最大5台まで可能で、ペンション周辺には様々な観光地があります。 この距離は自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合はペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、宿泊をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "最大駐車可能台数は5台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 347
    }
}